有無子時出世既寶寶

你地點樣算命
同樣係八字 可以有三個唔同既盤
尤其係12點前出世果啲
真係前途未卜
崇洋信星盤就先無依個問題

由你信果刻已經on9😅
全球每個鐘10000條友出世
唔通全部一撚樣命運？

同樣既故事 唔同既演繹方式
我覺得係咁

就算孖生嘅就可以發展出唔同嘅人生。
你可以參考統計上呢個鐘數邊個地方出世嘅人性格會係點，跟著你要平日多加留意同改善以避免犯錯。

子時計下一日

聽佢9 up啦，老豆老母條命，幾時受胎，有冇祖蔭，樣樣都影響條命，話同年同月同日同時出世而條命唔同就否定係好武斷嘅定論